死左4個算唔算死亡率好低？

睇新聞好似話318個個䅁

4個死左

100人左右出左院

數據計香港最安全？？

無可疑

好快就倍數上升

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

係香港個醫療系統暫時仲應付到，如果再係咁，醫院唔夠床位，有大批醫護中招，個死亡率好快就追到意大利

數據計中國最安全

3270/81093

4除318乘100喎

得1.4%

8日內死多兩個
有人報夢我知

醫療系統頂唔住先會升

走啦樓主
話隻毒廢？你on9架？
Cctai大軍殺到黎喇

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署